其實皇馬今次唔贏先奇怪

皇馬出到最已陣，上場贏3粒

新人雲尼素斯 馬利安奴愈踢愈好
無左淤血之後嘅賓斯馬大爆發，今季各項賽事入波只差阿朗1球
換左教練之後戰術合理兼狀態回勇

反觀巴塞近況狀態差，踢到一舊屎咁，和華倫西亞都係靠好彩

美斯傷傷地
丹比利無得出
阿蘇年紀大
佐迪艾巴 碧基chur盡
司利臣傷
烏迪迪連手術都未做

理性預測今晚皇馬贏巴塞2到3粒

agger

最強陣下話

合理 無美斯嘅巴塞=
依家皇馬個個上晒力 贏巴塞就一定 睇下係大炒456粒 定小勝3粒啫

合埋眼都知呢場3:7波

馬里安奴仲傷緊喎

上場入埋波了

疤得美斯 丹比利識入波 一個傷左一個傷傷地
即係疤九成無波入 吾皇坐和望嬴

皇馬咁嘅款都仲要驚到開燈post

真

Agger

祝佢地新年願望成真

我生日願望係我皇然球

成真咗未